侵侵：習總跪求冷靜解決問題

"Great respect for the fact that President Xi & his Representatives want “calm resolution.” So impressed that they are willing to come out & state the facts so accurately. This is why he is a great leader & representing a great country. Talks are continuing!"

又撚狗

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

呸
習xx係咪走狗
豈又此理 又同美國求饒

習近平係走狗唔係第一日知架喇

中蟈人心地真係好
敵人犯錯 唔冷靜 竟然係糾正返佢

加美國關稅未

唔好心軟